{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho680097/hotel-deo-dijaineoseu-seoul-yeog-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813668&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382323&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=128182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201907658&selectedRatePlan=209627361&expediaPropertyId=17894789&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 서울역"
    },
    "text": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅\\n\n大韓民国ソウル特別市龍山区漢江大路305\\n\nホテルザデザイナーズソウル駅はロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場から車で5分の距離に位置しています。 ここでは24時間営業のフィットネスセンター、サウナ、スチームルームなどの様々な便宜施設とサービスが提供されます。 周辺には公共交通機関が便利に位置しており、多くの方々が利用しており、宿泊施設からはSookmyung Women''s Univ. (Garwol) Station及び淑大入口駅まで行くために歩いて行くことができます。 当ホテルは全20階になっており、100室の客室を保有しております。 チェックインは15:00から始まり、深夜0時まで可能で、チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認しなければならず、到着時にフロントデスクのスタッフが案内してくれます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満20歳以上からチェックインが可能で、1歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できます。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供しており、駐車スペースは制限されています。 また、このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅はソウル特別市龍山区漢江大路305に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅の近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅ではどんな施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅では24時間営業のフィットネスセンターやサウナ、スチームルームなどの施設やサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅から公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅周辺には公共交通機関が便利に位置しており、Sookmyung Women's Univ. (Garwol) Stationや淑大入口駅まで歩いて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅のチェックインは15:00から深夜0時まで可能で、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅でのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅でのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅の年齢制限はありますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅では満20歳以上の方がチェックイン可能です。また、1歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅では無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅の駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅では駐車スペースが制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザインあなたスソウル駅は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·デザインあなたスソウル駅は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 737
    }
}